<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Wolontariat VIII LO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/</link><description>Recent content on Wolontariat VIII LO</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wyspianski.github.io/wolontariat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Spotkanie sekcji wolontariatu</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/spotkanie-sekcji-wolontariatu/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/spotkanie-sekcji-wolontariatu/</guid><description>W czwartek 18.11 od 10:50 do 11:05 (długa przerwa) w auli odbyło się pierwsze, rekrutacyjne spotkanie Szkolnego Koła Wolontariatu (SZKW). Prowadziła je koordynatorka sekcji wolontariatu Samorządu Uczniowskiego - Zuzanna Bartowiak wraz z opiekunką SZKW - Panią Stanisławą Jaromin. Uczestnikom zostały podane informacje organizacyjne, np. strona koła na Facebooku. Następnie omówiony został plan akcji przewidzianych na najbliższe kilka miesięcy, np. Szlachetna Paczka, Akcja Choinka czy WOŚP. Uczniowie chętni do pomocy wpisywali się na listę wolontariuszy, na której finalnie widniały aż 53 nazwiska.</description></item><item><title/><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/example/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/example/</guid><description>SerenityOS Graphical Unix-like operating system for x86 computers.
About SerenityOS is a love letter to &amp;rsquo;90s user interfaces with a custom Unix-like core. It flatters with sincerity by stealing beautiful ideas from various other systems.
Roughly speaking, the goal is a marriage between the aesthetic of late-1990s productivity software and the power-user accessibility of late-2000s *nix. This is a system by us, for us, based on the things we like.</description></item></channel></rss>