<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Szlachetna Paczka on Wolontariat VIII LO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/szlachetna-paczka/</link><description>Recent content in Szlachetna Paczka on Wolontariat VIII LO</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Thu, 06 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/szlachetna-paczka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szlachetna Paczka - list podsumowujący.</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2022/szlachetna-paczka-list/</link><pubDate>Thu, 06 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2022/szlachetna-paczka-list/</guid><description>Drogi Darczyńco, dziękujemy, że razem z nami zmieniasz historię Rodzin, które mają mniej szczęścia w życiu! Szlachetna Paczka to dla najbardziej potrzebujących nie tylko świąteczny prezent, ale przede wszystkim impuls do zmiany. To mądra pomoc polegająca na nawiązaniu relacji z drugim człowiekiem, który potrzebuje uwagi i zainteresowania. Dzięki Tobie i Twoim bliskim osoby dotknięte nieszczęściem wiedzą, że jest ktoś, kto ich dostrzegł i w nich wierzy. Odzyskanie nadziei na zmianę w życiu to najlepszy prezent, jaki mogliście sprawić w ten świąteczny czas.</description></item><item><title>Szlachetna Paczka</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</guid><description>W tym roku nasza szkoła po raz kolejny z niezwykłym zaangażowaniem włączyła się w akcję Szlachetnej Paczki. Pod koniec listopada każda z klas dostała listę artykułów potrzebnych do kupienia by wspomóc osoby w potrzebie. Jak okazało się po finale akcji, w tym roku zebraliśmy rekordową ilość produktów dla aż sześciu potrzebujących rodzin. Pod ich choinkami znalazły się nie tylko niezbędne artykuły spożywcze, kosmetyki i środki higieniczne, lecz także odzież, obuwie, koce, sprzęty AGD i typowo świąteczne prezenty.</description></item></channel></rss>