<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>VIII LO on Wolontariat VIII LO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/viii-lo/</link><description>Recent content in VIII LO on Wolontariat VIII LO</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/viii-lo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dobrze, że jesteś</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dobrze-ze-jestes/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dobrze-ze-jestes/</guid><description>W grudniu tego roku Szkolne Koło Wolontariatu wzięło także udział w akcji Dobrze, że jesteś. Tym razem pomoc polegała na zrobieniu kartek świątecznych dla osób, które potrzebowały miłego słowa i odrobiny świątecznego nastroju. Wolontariusze zebrali się więc w szkole by wspólnie wykonać te drobne prezenty. Dzięki cudownej atmosferze i wielu pomysłom stworzyli mnóstwo ciekawych prac. Dodatkowo każdy mógł zrobić kilka kartek w domu i donieść do szkolnej kolekcji. Do 16 grudnia zbierane były też pierniczki, które są nieodłącznym elementem Świąt Bożego Narodzenia z łatwością wywołującym uśmiechy na twarzach.</description></item><item><title>Szlachetna Paczka</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</guid><description>W tym roku nasza szkoła po raz kolejny z niezwykłym zaangażowaniem włączyła się w akcję Szlachetnej Paczki. Pod koniec listopada każda z klas dostała listę artykułów potrzebnych do kupienia by wspomóc osoby w potrzebie. Jak okazało się po finale akcji, w tym roku zebraliśmy rekordową ilość produktów dla aż sześciu potrzebujących rodzin. Pod ich choinkami znalazły się nie tylko niezbędne artykuły spożywcze, kosmetyki i środki higieniczne, lecz także odzież, obuwie, koce, sprzęty AGD i typowo świąteczne prezenty.</description></item><item><title>Gala Wolontariatu</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/gala-wolontariatu/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/gala-wolontariatu/</guid><description>7 grudnia w Starej Zajezdni na ul. Św. Wawrzyńca odbyła się Uroczysta Gala Wolontariatu w ramach Młodzieżowych Dni Wolontariatu. W trakcie uroczystości wręczone zostały nagrody dla Młodzieżowych Wolontariuszy Roku, którym jeszcze raz serdecznie gratulujemy. Uczniowie z koła wysłuchali koncertu zespołu jazzowego oraz obejrzeli pokaz iluzjonisty, w którym również mogli mieć swój udział. Dla umilenia imprezy dostępne były ciasta, przekąski oraz coś ciepłego do picia. Wolontariusze otrzymali także drobne upominki. Panowała ciepła atmosfera, a dodatkowo każdy mógł porozmawiać z osobami, które tak jak on niosą pomoc osobom potrzebującym.</description></item><item><title>Pomoc Wolontariuszy przy akcji organizacji Dr. Clown</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown/</link><pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown/</guid><description>Przedstawiamy wam akcję charytatywną, która odbyła się 27.11! Razem z wieloma chętnymi wolontariuszami zebraliśmy się w magazynie żeby zapakować i posortować świąteczne prezenty. Zostaliśmy mile zaskoczeni przez przedstawicieli Dr. Clown&amp;rsquo;a ciepłym przyjęciem i gorącym posiłkiem. Ekscytujące doświadczenie! Muzyka świąteczna (i nie tylko) tylko dodawała sił i ochoty do pracy. Yo-yo, książeczki, kolorowanki, puzzle, planszówki, pluszaki i wiele wiele innych zabawek zostało przekazane na tę wielką akcje. Tegoroczne święta będą magiczne dzięki wspaniałej organizacji Dr.</description></item><item><title>Finał zbiórki słodyczy na fundację MATIO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/matio/</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/matio/</guid><description>26 listopada nadszedł dzień, żeby sfinalizować zbiórkę słodyczy i produktów spożywczych na fundację MATIO (Fundacja Pomocy Rodzinom i Chorym na Mukowiscydozę). Wolontariusze zebrali się razem i dokładnie pakowali przyniesione przez inne klasy słodycze, tak aby każde pudełko było wypełnione po samo wieko ale nie wypadło na ziemię podczas przenoszenia, więc można powiedzieć że wszyscy grali w świątecznego tetrisa. Po całej robocie zostało tylko przenieść te wielkie paczki do samochodu przedstawicieli fundacji, by ci mogli z tego miejsca zająć się już resztą.</description></item><item><title>Spotkanie sekcji wolontariatu</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/spotkanie-sekcji-wolontariatu-2021-11-18/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/spotkanie-sekcji-wolontariatu-2021-11-18/</guid><description>W czwartek 18.11 od 10:50 do 11:05 (długa przerwa) w auli odbyło się pierwsze, rekrutacyjne spotkanie Szkolnego Koła Wolontariatu (SZKW). Prowadziła je koordynatorka sekcji wolontariatu Samorządu Uczniowskiego - Zuzanna Bartowiak wraz z opiekunką SZKW - Panią Stanisławą Jaromin. Uczestnikom zostały podane informacje organizacyjne, np. strona koła na Facebooku. Następnie omówiony został plan akcji przewidzianych na najbliższe kilka miesięcy, np. Szlachetna Paczka, Akcja Choinka czy WOŚP. Uczniowie chętni do pomocy wpisywali się na listę wolontariuszy, na której finalnie widniały aż 53 nazwiska.</description></item></channel></rss>