<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>VIII LO on Wolontariat VIII LO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/viii-lo/</link><description>Recent content in VIII LO on Wolontariat VIII LO</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Thu, 06 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wyspianski.github.io/wolontariat/tags/viii-lo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Szlachetna Paczka - list podsumowujcy.</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2022/szlachetna-paczka-list/</link><pubDate>Thu, 06 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2022/szlachetna-paczka-list/</guid><description>Drogi Darczyco, dzikujemy, 偶e razem z nami zmieniasz histori Rodzin, kt贸re maj mniej szczcia w 偶yciu! Szlachetna Paczka to dla najbardziej potrzebujcych nie tylko witeczny prezent, ale przede wszystkim impuls do zmiany. To mdra pomoc polegajca na nawizaniu relacji z drugim czowiekiem, kt贸ry potrzebuje uwagi i zainteresowania. Dziki Tobie i Twoim bliskim osoby dotknite nieszczciem wiedz, 偶e jest kto, kto ich dostrzeg i w nich wierzy. Odzyskanie nadziei na zmian w 偶yciu to najlepszy prezent, jaki moglicie sprawi w ten witeczny czas.</description></item><item><title>Dobrze, 偶e jeste</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dobrze-ze-jestes/</link><pubDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dobrze-ze-jestes/</guid><description>W grudniu tego roku Szkolne Koo Wolontariatu wzio tak偶e udzia w akcji Dobrze, 偶e jeste. Tym razem pomoc polegaa na zrobieniu kartek witecznych dla os贸b, kt贸re potrzeboway miego sowa i odrobiny witecznego nastroju. Wolontariusze zebrali si wic w szkole by wsp贸lnie wykona te drobne prezenty. Dziki cudownej atmosferze i wielu pomysom stworzyli mn贸stwo ciekawych prac. Dodatkowo ka偶dy m贸g zrobi kilka kartek w domu i donie do szkolnej kolekcji. Do 16 grudnia zbierane byy te偶 pierniczki, kt贸re s nieodcznym elementem wit Bo偶ego Narodzenia z atwoci wywoujcym umiechy na twarzach.</description></item><item><title>Szlachetna Paczka</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</link><pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/szlachetna-paczka/</guid><description>W tym roku nasza szkoa po raz kolejny z niezwykym zaanga偶owaniem wczya si w akcj Szlachetnej Paczki. Pod koniec listopada ka偶da z klas dostaa list artyku贸w potrzebnych do kupienia by wspom贸c osoby w potrzebie. Jak okazao si po finale akcji, w tym roku zebralimy rekordow ilo produkt贸w dla a偶 szeciu potrzebujcych rodzin. Pod ich choinkami znalazy si nie tylko niezbdne artykuy spo偶ywcze, kosmetyki i rodki higieniczne, lecz tak偶e odzie偶, obuwie, koce, sprzty AGD i typowo witeczne prezenty.</description></item><item><title>Dzielenie si magi wit z dziemi ze szpitala im. 呕eromskiego!</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown-zeromski/</link><pubDate>Thu, 09 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown-zeromski/</guid><description>拆W czwartek (09.12) dzieci ze szpitala im. 呕eromskiego mogy cho przez chwil poczu magiczn atmosfer wit. Stao si tak za spraw wolontariuszy fundacji Dr Clown, kt贸rzy zorganizowali im niespodziank oraz uczni贸w z naszej szkoy, kt贸rzy przybyli w charakterze wolontariuszy. Ubrani w stroje elf贸w, czapki witego Mikoaja i choinkowe wiateka udali si pod okna oddziau chirurgii dzieci, aby uroczycie zawieci stojc tam choink. Potem pacjenci mieli okazj obejrze niesamowity pokaz ledowy, a nastpnie wolontariusze z zimnymi ogniami w doniach zaczli taczy w takt witecznych piosenek, machajc do dzieci i starajc si wywoa na ich twarzach umiechy.</description></item><item><title>Gala Wolontariatu</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/gala-wolontariatu/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/gala-wolontariatu/</guid><description>7 grudnia w Starej Zajezdni na ul. w. Wawrzyca odbya si Uroczysta Gala Wolontariatu w ramach Modzie偶owych Dni Wolontariatu. W trakcie uroczystoci wrczone zostay nagrody dla Modzie偶owych Wolontariuszy Roku, kt贸rym jeszcze raz serdecznie gratulujemy. Uczniowie z koa wysuchali koncertu zespou jazzowego oraz obejrzeli pokaz iluzjonisty, w kt贸rym r贸wnie偶 mogli mie sw贸j udzia. Dla umilenia imprezy dostpne byy ciasta, przekski oraz co ciepego do picia. Wolontariusze otrzymali tak偶e drobne upominki. Panowaa ciepa atmosfera, a dodatkowo ka偶dy m贸g porozmawia z osobami, kt贸re tak jak on nios pomoc osobom potrzebujcym.</description></item><item><title>Pomoc Wolontariuszy przy akcji organizacji Dr. Clown</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown/</link><pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/dr-clown/</guid><description>Przedstawiamy wam akcj charytatywn, kt贸ra odbya si 27.11! Razem z wieloma chtnymi wolontariuszami zebralimy si w magazynie 偶eby zapakowa i posortowa witeczne prezenty. Zostalimy mile zaskoczeni przez przedstawicieli Dr. Clown&amp;rsquo;a ciepym przyjciem i gorcym posikiem. Ekscytujce dowiadczenie! Muzyka witeczna (i nie tylko) tylko dodawaa si i ochoty do pracy. Yo-yo, ksi偶eczki, kolorowanki, puzzle, plansz贸wki, pluszaki i wiele wiele innych zabawek zostao przekazane na t wielk akcje. Tegoroczne wita bd magiczne dziki wspaniaej organizacji Dr.</description></item><item><title>Fina zbi贸rki sodyczy na fundacj MATIO</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/matio/</link><pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/matio/</guid><description>26 listopada nadszed dzie, 偶eby sfinalizowa zbi贸rk sodyczy i produkt贸w spo偶ywczych na fundacj MATIO (Fundacja Pomocy Rodzinom i Chorym na Mukowiscydoz). Wolontariusze zebrali si razem i dokadnie pakowali przyniesione przez inne klasy sodycze, tak aby ka偶de pudeko byo wypenione po samo wieko ale nie wypado na ziemi podczas przenoszenia, wic mo偶na powiedzie 偶e wszyscy grali w witecznego tetrisa. Po caej robocie zostao tylko przenie te wielkie paczki do samochodu przedstawicieli fundacji, by ci mogli z tego miejsca zaj si ju偶 reszt.</description></item><item><title>Spotkanie sekcji wolontariatu</title><link>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/spotkanie-sekcji-wolontariatu-2021-11-18/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wyspianski.github.io/wolontariat/posty/2021/spotkanie-sekcji-wolontariatu-2021-11-18/</guid><description>W czwartek 18.11 od 10:50 do 11:05 (duga przerwa) w auli odbyo si pierwsze, rekrutacyjne spotkanie Szkolnego Koa Wolontariatu (SZKW). Prowadzia je koordynatorka sekcji wolontariatu Samorzdu Uczniowskiego - Zuzanna Bartowiak wraz z opiekunk SZKW - Pani Stanisaw Jaromin. Uczestnikom zostay podane informacje organizacyjne, np. strona koa na Facebooku. Nastpnie om贸wiony zosta plan akcji przewidzianych na najbli偶sze kilka miesicy, np. Szlachetna Paczka, Akcja Choinka czy WOP. Uczniowie chtni do pomocy wpisywali si na list wolontariuszy, na kt贸rej finalnie widniay a偶 53 nazwiska.</description></item></channel></rss>